法國皆大歡喜真係幾好笑

唔睇訓唔著

古裝好睇過時裝

依排睇緊古裝

係幾好睇

佢啲諧音名先至經典

今時今日仲玩緊依招

喜也喜也喜

深田公主 池力共鎮

法國都有皆大歡喜？！

游念富個老婆好好笑

Yes

殭屍呀

原來我隻狗都識睇

夠痴線！我鐘意！